Road map:

1. Работа с базой объектов. 
    Вытекающие:
     - корректная проверка состояния аккаунта в мире, проверки при аутентификации и выброс аккаунта из мира с последующим персистенсом состояния в бд
     - доработка состояния канала (ввести проброс состояний от мастера к слейвам и их последующая проверка - возможно не понадобится) 
2. Корректная работа лобби игрока. 
    Вытекающие: 
     - предметы персонажа (отображение) - реализация инвентаря/предметов (пока без взаимодействия на пакетном уровне)
     - реализация загрузчика таблицы опыта персонажа и предрасчет процентов в лобби
     - таблица переменных персонажа
     - система виталити